
                      Esta bien, esperaba un poco mas de acción marca de la casa marvel como en ironman o hulk, pero particularmente como fan de thor me doy por satisfecho. Espero q si hay una segunda parte le saquen mas partido
        
            